知道大家好嬲 所以更加要入一入

死線已定！！
八月二十三日 23:59
否則八月二十四將會有不合作運動
大家要spread開去！

死線已定

五大訴求

缺一不可

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通